「而家唔係你飛我，係我飛你」香港暫停與英國加拿大澳洲《刑事司法互助協定》《移交逃犯協定》

屌你老母大陸狗係咪個腦裝屎

呢 D 正一跌落地la翻扎沙

6個月前都正正常常
係咪死黑警又偷人ac？